[第一次作故]錯誤之絆

大家好，小弟叫提諾。今次第一次作故，亦都唔太識，希望大家可以睇下評下分屌下我同埋比啲意見。希望大家睇得開心啲。

PM2.5高於15.4的空氣充斥著微薄的酸味，看似陽光的天氣等待著灰雲的到來，又是平泊的一天。沉悶的課業，熟悉的面孔，乏味的餐點，一點點把我的内心蠶食殆盡。充滿獨特性的石頭，也終將在這社會的大河中被無色無味的水沖刷成為圓滑的鵝卵石。
可是我不甘，我不甘願。我渴望刺激把我
雕琢得更獨一無二，成為無法取替的存在。

在我想這些的時候傳來一把聲音，是同班同學，他舉著一本情色雜誌說著:(你喜歡那種類型？)我指了指一個偏離大眾美感的女性。他大笑說道:(原來你喜歡醜女!)然後我指了指一個他也喜歡的說:(說笑而已，我和你一樣)他便失去興趣般默默離去。我很平凡，平凡到抗拒不了成為平凡的人。每個人也戴著面具，只是我的比他人更厚而已，並沒有不同。

下課鍾聲響起，小息開始了。男生們圍著一位女同學做著一些幼稚的欺凌行為，來回地大叫著:(醜女！醜女！)從不關心別人的事的我，也只是靜靜看著黑板發呆。啪！女同學拍了一下枱，然後奮力衝出男生群離開教室。在她走的一瞬，映入我的
眼簾。我突然臉紅耳赤，剛剛吸入的空氣呼不出來。我窒息了，亦性奮了。下體猛然地勃起，毫不掩飾的在褲子撐起帳篷，仿佛告訴眾人，快看我我對你們所說的醜女性奮了。在我眼中她很美麗，促使我想與她交合的欲望。這些想法與心情使我萌生和他接觸的欲望。我很想細心撫摸她的每一部份，細膩至納米。

放學了，平常這是乏味人生的後續，不是有趣時間的開始，但今天不同，我找到我期盼已久的刺激。其他人離去後，我一步一步的接近著她，踏步聲響徹整個班房，她也確實注意到我的行動。我每踏一步，她恐懼的臉就越扭曲一點。直到我踏下最後一步後，她哭著說:(求求你，請放過我吧！)我沒有理會她的害怕，說了句:(你很美麗)她喪叫著:(不可能！不可能！不可能！我是醜女！我不美麗！)我看她如此激動，並沒有使我腳步，反而令我性奮了。她的醜陋，她崩潰的臉容，她瘋狂的話言，一一觸動我的下體，我勃起了。我上前輕輕抱著她，安撫她，我渴望成為她需要的人，這無與倫比的刺激，美妙至極。我再進一步緊緊抱著她，細細說著:(不要怕，他們只是妒忌你的美麗而排斥
詆毀你，接下來有我。)她也漸漸沒那麼抗拒我了。我找到了屬於我的真諦，成為獨一無二不是擁有甚麼天賦，付出多少努力，而是極致的扭曲。

下回待續。

小弟叫提魯，自己名都打錯

加油
但係唔知點解你唔用開關引號而係括號
同埋分段可以再好啲
你咁樣既字海真係唔多吸引到人

分段 隔行 標點符號

癡線故？

小小癡線啫

多謝你既意見，我下篇會儘力改善架

加油啊寫得幾好
等你出下集